屌你老母,點解巴士可以咁多紙巾牙籤

成日都係咁

你試下坐廢老專車1a

關愛座地下全部都係花生殻

大埔有架71k
廢老比率七成
架車勁臭

九龍東九成車都係廢老專車

諗起以前搭巴士後面個男人打飛機射落我啲頭髮度，我當年細個戇鳩鳩唔識求救

無撚有錯

忘記佢,你大左都成日俾人射㗎啦

btw,嗰位uncle都準而遠wo

唔係uncle呀，好似後生仔嚟
同埋佢係坐正我後面，我係摸到頭髮有啲痴立又帶點漂白水味嘅野

你咪拎碌鳩出黎射番佢囉

九西都唔弱
深水埗大角咀

哦.....唔怪得咁遠啦
不過如果比我,我會坐後多兩格先射你
怕射過龍啊

佢無9,但一樣可射,只係稀少少咁姐